好質疑人生

日日返工勁辛苦
人二又低 假又少 仲要成日幫上司食死貓
老母問我 點解讀完大學都咁低人工 佢做保安人工仲好過我
想轉工 in就in咗幾份 但都無回音
唔想祼辭 都廿幾人 始終想儲吓錢

打開ig 見到個個朋友得閒就去high tea 買衫
個個唔係屋企有錢就係男友有錢

係得我一個咁撚霉

*人工

搵人養

搵機會進修向上

有無後悔比其他人浪費佐多三五七年讀完個大學

身邊有無朋友讀完中學或者更早已經出黎做野 生活比你好？

以前有個鬼佬話做我sugar daddy
但我拒絕咗 我個fd話我on9
但我又覺得咁對未來老公唔公平
雖然我都唔個到底未來有冇老公

但我屋企夠窮 讀大學唔使錢 自己又有能力有興趣
咪讀下囉

*唔知

根本贏在起跑線

咩系幾錢人工先

我毅進畢業都搵24k了

我永遠都忘記唔到
有一年學資助上黎家訪
佢一睇到我屋企廚房廁所個種嫌棄樣 仲急急腳走
臨走時帶著同情嘅眼神同我講 好好讀書

我都想
諗住進修英文

中文系 12.5k

幾錢人工呀？

做警犬？

好好讀書無用 佢應該要叫你練好啲體能
好似我咁去考政府工

唔想出賣良心做警犬
而且我天生貧血 做太劇烈運動會有危險

好多人窮過你啦，諗下計改變好過係到呻文啦

香港讀得書多真係有用咩 無人際關係 唔識擦鞋點可能上位 旨意有人帶起你不如邊諗計改變 邊等依個無乜可能既現實發生好過

呻吓都唔得
讀完書識多d都係好事
不過巴打講得啱 人際關係/識擦鞋真係好重要

唔做老師?

我個科無跟教育學位
諗住遲下儲錢讀個

12.5k，你做記者編採？

你點知